貢荼d女大不如前..

少左好多mk妹

清飲開咩？？

清食開咩女

On9

變左阿姐

樓主帶我食女ok？

你25

Ching轉下去天仁 巧多mk妹 啱你

閪水珍珠奶茶 少冰

樓下冇

U Tomboy

香港天仁

鳩白呢啲金毛飛成日扮毒好仆街

d女一向低質

未去過台灣

-,-

喜茶

未飲過 真係咁好飲？

貴 味道一般
大陸閪同港女先買

好多女買 抄牌一流

垃圾

唔敢抄

依加天仁先多靚女做
尤其d新舖